# livecylceTest

Austesten der Livecycle-Hooks

## Vorbereitung

Die busybox muß abrufbereit sein

## Starten

```bash
kubectl apply -f .
```
Danach kann man alle möglichen Tests mit dem livecycleHook durchführen.

